【以正視聽】重點係《緊急法》，唔係咩蒙面呀！！！！！！！

幫我推！！！

唔好再講蒙面法，要講就講《緊急法》。

各大市民，文宣組，媒體請注意！！！

亦都即係獨裁法

不要說推 說緊急法

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

緊急法！ 立法會失去權力，獨裁